「騙案求解」=借人信用卡買飾金有咩著數？

是咁的
我朋友最近收左人幾萬，
借左張信用卡比人係金行買飾金
聽到呢度大家都知有問題
但問題到底係邊？
如果講用信用卡折頭，條數要 look 幾十萬先找到 wo
到底古惑位係邊？

比現金你？ 洗黑錢

洗黑錢啦, 而家銀行戶口易CHECK, 又睇得緊。
搵個身家清白又貪ge人, 搵佢借卡, LOOK十幾廿萬金, 之後再賣返出去, D錢即刻白晒

你的朋友

賣金套現 但警方唔會問你d金邊到黎?